msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bxSlider Integration for WordPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/marvinlabs/bxslider-for-wordpress/issues\n"
"Last-Translator: Gordon Yu <g168661@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/wp-translations/bxslider-integration-for-wordpress/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-02 14:22:21+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-22 01:16:50\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.5.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-Country: United States\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html_x:1,2c;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"

#: src/php/settings.class.php:66
#: src/php/settings.class.php:67
#: src/php/settings.view.php:22
msgid "bxSlider integration"
msgstr "bxSlider 整合"

#: src/php/settings.class.php:91
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: src/php/settings.class.php:98
msgid "Include CSS"
msgstr "帶入 CSS"

#: src/php/settings.class.php:105
msgid "Include the default stylesheet."
msgstr "帶入預設 CSS 樣式表。"

#: src/php/settings.class.php:107
msgid "If not, you should style the slider yourself in your theme."
msgstr "如果選擇不帶入，那你自己就要在佈景主題定義幻燈片使用的樣式。"

#: src/php/settings.class.php:114
msgid "Include JS"
msgstr "帶入 JS"

#: src/php/settings.class.php:121
msgid "Include the bxSlider script."
msgstr "帶入 bxSlider 的 js 腳本。"

#: src/php/settings.class.php:123
msgid "Uncheck this option only if your theme already provides a compatible bxSlider javascript. Else, leave it on."
msgstr "只有在你的佈景主題已經內建 bxSlider 相容的 javascript 腳本時才能不勾選此項，否則請保留勾選。 "

#: src/php/settings.class.php:131
msgid "Slide transitions"
msgstr "幻燈片轉場"

#: src/php/settings.class.php:138
msgid "Fade"
msgstr "淡入淡出"

#: src/php/settings.class.php:139
msgid "Slide horizontally"
msgstr "水平滑動"

#: src/php/settings.class.php:140
msgid "Slide vertically"
msgstr "垂直滑動"

#: src/php/settings.class.php:143
msgid "The default type of transition to use to go from one slide to another one. "
msgstr "從一張幻燈片轉換到另一張幻燈片時使用的預設轉場型式。"

#: src/php/settings.class.php:144
msgid "This can be overriden in the shortcode itself by passing the parameter <code>transition=fade</code>, <code>transition=horizontal</code> or <code>transition=vertical</code>."
msgstr "此設定可以用帶有參數的短代碼 <code>transition=fade</code>, <code>transition=horizontal</code> or <code>transition=vertical</code>.覆蓋。"

#: src/php/settings.class.php:153
msgid "Gallery Shortcodes"
msgstr "藝廊短代碼"

#: src/php/settings.class.php:160
msgid "Default WordPress galleries"
msgstr "預設 WordPress 藝廊"

#: src/php/settings.class.php:167
msgid "Replace the default WordPress gallery for a bxSlider based one."
msgstr "將預設的 WordPress 藝廊替換為 bxSlider 為基礎的藝廊。"

#: src/php/settings.class.php:169
msgid "All the galleries included in your posts and pages with the [gallery] shortcode will turn into cool dynamic galleries using the bxSlider script."
msgstr "所有文章及頁面中使用 [gallery] 短代碼的藝廊將被轉換成 bxSlider 腳本的動態藝廊。"

#: src/php/settings.class.php:177
msgid "Exclude featured image"
msgstr "排除特色圖片"

#: src/php/settings.class.php:185
msgid "Exclude the featured image from the galleries that show all the post images."
msgstr "顯示所有文章內藝廊圖片時排除特色圖片。"

#: src/php/settings.class.php:187
msgid "This can be overriden in the shortcode itself by passing the parameter <code>exclude_featured=0</code> or <code>exclude_featured=1</code>."
msgstr "此設定可以用帶有參數的短代碼 <code>exclude_featured=0</code> or <code>exclude_featured=1</code>.覆蓋。"

#: src/php/settings.class.php:195
msgid "Hide the carousel"
msgstr "隱藏迴轉盤"

#: src/php/settings.class.php:202
msgid "You can hide the default thumbnail carousel shown above the gallery."
msgstr "你可以隱藏在藝廊上方顯示的預設縮圖迴轉盤。"

#: src/php/settings.class.php:204
msgid "This can be overriden in the shortcode itself by passing the parameter <code>hide_carousel=0</code> or <code>hide_carousel=1</code>."
msgstr "此設定可以用帶有參數的短代碼 <code>hide_carousel=0</code> or <code>hide_carousel=1</code>.覆蓋。"

#: src/php/settings.class.php:212
#: src/php/settings.class.php:387
msgid "Adaptive height"
msgstr "變動高度"

#: src/php/settings.class.php:219
#: src/php/settings.class.php:394
msgid "Dynamically adjust slider height based on each slide's height."
msgstr "根據每張幻燈片的高度動態調整幻燈片高度。"

#: src/php/settings.class.php:221
#: src/php/settings.class.php:396
msgid "This can be overriden in the shortcode itself by passing the parameter <code>adaptive_height=0</code> or <code>adaptive_height=1</code>."
msgstr "此設定可以用帶有參數的短代碼 <code>adaptive_height=0</code> or <code>adaptive_height=1</code>.覆蓋。"

#: src/php/settings.class.php:229
#: src/php/settings.class.php:404
msgid "Auto start"
msgstr "自動播放"

#: src/php/settings.class.php:236
msgid "Gallery slideshow will automatically start."
msgstr "藝廊幻燈片將自動播放。"

#: src/php/settings.class.php:238
#: src/php/settings.class.php:413
msgid "This can be overriden in the shortcode itself by passing the parameter <code>auto_start=0</code> or <code>auto_start=1</code>."
msgstr "此設定可以用帶有參數的短代碼 <code>auto_start=0</code> or <code>auto_start=1</code>.覆蓋。"

#: src/php/settings.class.php:246
#: src/php/settings.class.php:421
msgid "Duration"
msgstr "間隔"

#: src/php/settings.class.php:263
#: src/php/settings.class.php:438
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: src/php/settings.class.php:280
msgid "Carousel thumb width"
msgstr "縮圖寬度"

#: src/php/settings.class.php:288
#: src/php/settings.class.php:303
msgid "a number without unit; Will be interpreted as a value in pixels"
msgstr "一個不帶單位的數值，將被解讀為像素值 (pixels)。"

#: src/php/settings.class.php:295
msgid "Carousel thumb margin"
msgstr "縮圖邊界留白"

#: src/php/settings.class.php:310
msgid "Carousel min thumbs"
msgstr "迴轉盤最少縮圖數量"

#: src/php/settings.class.php:318
msgid "The minimum number of thumbnails to be shown. Thumbnails will be sized down if carousel becomes smaller than the original size"
msgstr "要顯示縮圖的最少數量，如果迴轉盤尺寸小於原圖，縮圖將會自動減少。"

#: src/php/settings.class.php:326
msgid "Carousel max thumbs"
msgstr "迴轉盤最多縮圖數"

#: src/php/settings.class.php:334
msgid "The maximum number of thumbnails to be shown. Thumbnails will be sized up if carousel becomes larger than the original size."
msgstr "要顯示縮圖的最多數量，如果迴轉盤尺寸大於原圖，縮圖將會自動增加。"

#: src/php/settings.class.php:342
msgid "Skip thumbnails"
msgstr "迴轉縮圖數"

#: src/php/settings.class.php:350
msgid "The number of thumbnails to move on transition. This value must be >= min thumbnails, and <= max thumbnails. If zero (default), the number of fully-visible thumbnails will be used."
msgstr "每次轉換時移動的縮圖數量，此數值必須要 >= 最少縮圖數並 <= 最多縮圖數。若為 0 (預設值) 時，將會使用可見的縮圖數量。"

#: src/php/settings.class.php:358
#: src/php/settings.class.php:455
msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

#: src/php/settings.class.php:366
#: src/php/settings.class.php:463
msgid "You may enter here any raw bxSlider option that may not be exposed as a plugin setting. Simply put the options as you would within the javascript. Here is an example:"
msgstr "你可以在這裡輸入任何沒有在外掛設定曝光的原生 bxSlider 選項。只要將要加在 javascript 裡的選項加在這裡即可，例如:"

#: src/php/settings.class.php:380
msgid "Slider Shortcodes"
msgstr "幻燈片短代碼"

#: src/php/settings.class.php:411
msgid "Slides will automatically transition after the page is loaded."
msgstr "幻燈片將會在頁面載入後自動轉場播放。"

#: src/php/settings.class.php:560
msgid " is not a valid value"
msgstr "不是一個有效的數值"

#: src/php/settings.class.php:585
msgid "must be an integer"
msgstr "必須為整數"

#: src/php/settings.class.php:596
msgid "must be greater than %s"
msgstr "必須要大於 %s"

#: src/php/settings.class.php:607
msgid "must be lower than %s"
msgstr "必須要小於 %s"

#: src/php/settings.class.php:628
msgid "Options related to the shortcodes that output an image gallery: <code>[gallery]</code> or <code>[bxgallery]</code>."
msgstr "關於使用輸出圖片藝廊的短代碼: <code>[gallery]</code> 或 <code>[bxgallery]</code>. 時的選項。"

#: src/php/settings.class.php:635
msgid "Options related to the shortcodes that output a generic slider: <code>[slider]</code> or <code>[bxslider]</code>."
msgstr "關於使用輸出一般幻燈片短代碼: <code>[slider]</code> 或 <code>[bxslider]</code>.時的選項。"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Replaces the native WordPress galleries by a slider based on the jQuery plugin: bxSlider"
msgstr "使用基於 jQuery 外掛: bxSlider 替換 WordPress 原生藝廊為幻燈片方式展示。"
